入嚟買大細

今晚清唔清場
放唔放tg
1賠1 歡迎下注

清 但唔tg

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

依家放tg都平常化啦 班犬放上癮

買幾多

tear gas 大細盤口： 2.25 5.5 1.52

冇tg 幾倍